const QUESTIONS = [
    {
        question: "Este invento revolucionó la comunicación permitiendo enviar mensajes a largas distancias a través de impulsos eléctricos.",
        answer: "Telegrafo"
    },
    {
        question: "Aunque hoy es común en casi todos los hogares, este dispositivo para iluminar fue una innovación que reemplazó al fuego.",
        answer: "Bombilla"
    },
    {
        question: "Fue el invento clave para la industria, utilizado para impulsar fábricas y trenes durante la Revolución Industrial.",
        answer: "Maquina de vapor"
    },
    {
        question: "Con este medio de transporte, los humanos pudieron conquistar los cielos y acortar las distancias entre continentes.",
        answer: "Avion"
    },
    {
        question: "Una herramienta que transformó la agricultura, permitiendo a los agricultores arar la tierra con mayor facilidad y rapidez.",
        answer: "Arado"
    },
    {
        question: "Este invento te permite escuchar sonidos lejanos en cualquier momento; ideal para la música y las noticias.",
        answer: "Radio"
    },
    {
        question: "Una caja mágica que puedes llevar en el bolsillo, permitiéndote capturar momentos al instante.",
        answer: "Camara"
    },
    {
        question: "El mundo de la ciencia cambió cuando este dispositivo de vidrio permitió ver el mundo a una escala diminuta.",
        answer: "Microscopio"
    },
    {
        question: "Este invento de cuatro ruedas cambió para siempre el transporte personal y masivo en el siglo XX.",
        answer: "Automovil"
    },
    {
        question: "Pequeño pero poderoso, ha sido el cerebro de dispositivos electrónicos desde su invención en el siglo XX.",
        answer: "Microchip"
    }
]

export default QUESTIONS